覺唔覺得接到cold call乜都唔講就cut線既人好冇禮貌?

起碼都應該講句“唔好意思 我唔需要”先收線

開緊工周圍個個好靜唔想出聲

最衰啲來電提示app反應好慢
有時仲冇反應

agger 應該讀篇潮文比佢聽

通常都係我講完唔需要喇唔該佢就CUT我線

但係宜家係你求我喎，而且我都冇要求你sale我

講漏左句 屌你老母

屌你老母，一講就chur住講唔肯停
又有d仆街到一聽就cut尻你線
專業d好無

唔係邊個求邊個既問題，呢啲係基本禮貌

我都覺得， 香港人越嚟越冇禮貌，唔單止問候caller，應該問候埋佢兩老先cut佢線

我就係

你打黎我個電話仲要同你講唔好意思？

你煩住我先喎

直接cut 等佢call. 下個

我覺得佢無問過我就打黎，好無禮貌

同佢講唔洗啦唔該佢繼續講就有禮貌？

覺唔覺得啲cold call日日打嚟騷擾人好無禮貌

我通常直接擺低個電話等佢自己對住空氣講

同佢講完唔需要 佢仲雞啄唔斷
我就會再講多句 唔洗喇唔該 就cut

點解啲纖體美容聽到男人聲都講落去……禮貌啲係咪以後都唔會打來煩我

係囉 我都講句 屌你老母臭閪死cold call 狗 / 美容雞先收線

唔講野真係對唔住自己

忙緊打黎好有禮貌

禮貌上都要講返句屌你老母先cut線

你講完到佢cut鳩你線

成日話香港服務業態度唔好 其實都唔可以怪人
你點對人人點對你

Cold call 狗死全家
賤業

就算放佢飛機都keep住打黎
仲未搵到解決方法

佢地用半蝗語黎講，蛾京璩地天唔微

一係cut line 一係hi佢地老母等佢地明

你係咪覺得個撚個都好撚得閒呀⋯⋯
直接Cut你線唔屌鳩你咪算好彩囉。
每日起碼10個8個你呢啲濕鳩電話打嚟煩鳩晒。
洗唔洗同你傾返兩三個鐘⋯⋯個撚個都同你買晒你啲嘢呀⋯⋯訓撚醒未呀⋯⋯

賤業

我唔出聲收你線先係有禮貌呀！

出到聲就一定有更可怕的說話聽

一聽就cut果啲冇人係對面架
佢地用機自動打coldcall
如果有人接聽就會自動cut線同mark低個number
咁就整到一個list係邊啲號碼係會接聽既
以後真係sell野就會打返俾果啲號碼

會講唔使，但係講完唔使你都仲唔識收線就準備好祖宗十八代

打黎存心諗住水鳩人，唔屌你老母已經比足面啦

仲要講唔好意思？同你有親呀

有時唔係咁講
而家係人地有你電話 你冇人電話
你得罪人人地可以叫你起身痾夜尿
你除左可以屌人其實乜都做唔到

正如你行斑馬線
行人綠燈 你行一樣要睇下有冇車
隨時人地鵆紅燈撞死你
你可以講「綠燈係俾人行 點解我仲要睇車」
司機錯還司機錯 但死既始終係你

我會講句「屌你老母」先收線

你咪照同佢講唔好意思lo 佢一定chur你既 如果你唔聽佢講曬想講既野就cut線咪一樣係唔禮貌 結果都係冇等人講完就cut線 咁我不如一開波cut左佢慳返大家時間唔好

你咁尊重d cold call狗咪每次佢打過黎你都同佢吹幾粒鐘lo

禮貌? 無問過我拎到我電話, 仲要打黎, 呢d 有無禮貌呀? on9

死去新加坡啦

當每天不停打來，你就會唔想講，立即cut線

白痴!!!!!!!!!!!!!!!!

你試下每日接十個以上這類電話，再有耐性的人都會失去耐性

你撞到我我仲要同你講唔好意思？

有禮貌就唔會cold call打嚟打擾我啦 講禮貌

覺，因為cold call狗唔應該被禮貌對待

唔掛得有啲一聽就係會回撥

痴鳩線
佢唔係犯賤打黎搔擾人，人地會唔會cut鳩佢線呀
仲講邊個得罪得個

屌你老母浪費我電話分鐘仲要同你講禮貌
我未屌哂你全家直接收線已經好俾面你啦柒頭 你啲野有市場價值就唔撚哂打電話埋身R生意啦 依家咩年代呀仲靠cold call搵生意

所以咪唔出聲直接收線咪最好囉又唔怕得罪人
屌嚟都哂氣不如暖下肚
係樓主on99要人有禮貌咁講唔需要先收線
我有需要嘅自然同你傾落去啦
我同你講多句廢話盞阻大家時間

利申：聽到cold call即cut無回頭

星展銀行 cold call

平時我就直接CUT線既，心情好咪講句 屌你老母 再CUT

基你老母,你試下一日比人sale你幾十次,打比你你咁先生小姐你好啦

我成日同佢地9up 一輪半個鐘 先收佢地線

我通常會扮有興趣，如果係美容就話去拎鏡，如果係財務公司就話去拎張月結單叫佢等我一陣，之後放低電話嘥佢時間由佢等

通常d白痴真係等，大約5分鐘到就自動等到唔耐煩cut線，最白痴個條友等左我15分鐘，之後再打返黎我又叫佢等
前後嘥左佢廿分鐘

如果係一輪咀個d我會叫佢由頭講多次，之後再叫佢等我一陣，再用返上面方法

先生你好，我地係MB Beauty

乜撚野斑馬線呀on9仔
家陣恐嚇呀cold call狗，你咪打電話黎囉，我晚晚都開勿擾模式
你玩鳩自己之嘛

我就唔信d cold call狗會玩返人，佢地比人屌老母都屌到慣架啦

要夜晚玩返d仇人我估佢都有排打

我打黎做問卷調查搵食姐 洗唔洗咁惡

屌樓主呢種coldcall狗老母
希望每多一個留言就多一條coldcal狗遭遇不幸

吊，我每次都同佢地講唔好意思我唔需要，但啲caller一係就扮聽唔到繼續對稿讀， 一係就直接cut9我綫，有時真係好撚火滾，仲要成日係個間乜鳩beauty成日打嚟，真係好想知有無方法可以令佢取消我個聯絡電話。

我唔屌死你老母已經好好

我會講

但係唔覺得唔講嗰啲冇禮貌

Cold call 亂鳩 call 人嗰啲先至真正冇禮貌

689 黑警 民建聯 地產霸權 共產黨 香港狗官都係搵食姐

試過講 唔得閒 遲d打黎 我特登唔聽

之後佢打10尻幾次黎

說話唔可以亂講

覺唔覺接到cold call對面乜都唔講就cut線既人好無禮貌

無問過我得唔得閒就打比我
邊個冇禮貌啲呀

其實而家咁多 block call apps 都唔知點解仲會有人收到呢濕鳩 cold call

利申：經常收到 cold call

正路要咁

搵食姐依句真係無撚敵
合理化晒所有錯既野

覺 所以不嬲唔會主動cut線
由佢自己對住空氣鳩up

通常佢講左幾隻字之後我直插入(說話)
唔駛啦唔該
跟住cut線

通常話比佢知我係共產黨員佢地就會收線
咁驚身有屎啊

有時唔想一野cut佢線 本身好有禮貌咁 但佢係咁chur住講唔比cut都無辦法

成日打過黎要我接駁等聽佢電話仲無禮貌

嘈撚醒我我仲要唔好意思